{
    "labels": {
        "(Current selection)": "当前选择",
        "Account": "帐户",
        "Account #": "",
        "Account Tools": "帐户工具",
        "Account settings": "",
        "Account team": "帐户团队",
        "Account tools": "帐户工具",
        "Approval management": "审批管理",
        "Australia": "澳大利亚",
        "Austria": "奥地利",
        "Belgium": "比利时",
        "Canada": "加拿大",
        "Cancel": "取消",
        "Cancel\/Exit": "取消\/走",
        "Cart": "",
        "Change account": "",
        "Change web group": "",
        "Change webgroup": "",
        "Chat now": "现在聊天",
        "China": "中国",
        "Choose country": "选择一个国家",
        "Choose language": "选择语言",
        "Close": "关掉",
        "Close search": "关闭搜索",
        "Cloud Consumption Reporting": "",
        "Cloud Management Dashboard": "云管理仪表盘",
        "Company standards": "公司标准",
        "Contact us": "联系我们",
        "Continue": "继续",
        "Continue to insight.com": "Continue to insight.com",
        "Contract": "合同",
        "Country and language configuration": "国家和语言配置",
        "Create an account": "创建帐号",
        "Current": "当前的",
        "Customer documents": "顾客评论",
        "Dashboard": "仪表板",
        "Delete search suggestion": "删除搜索建议",
        "Denmark": "丹麦",
        "Do you want to continue?": "你想继续吗？ ",
        "Enterprise License Dashboard": "企业许可证仪表板",
        "Favorites": "收藏夹",
        "Finland": "芬兰",
        "Form contains country select dropdown and language select dropdown": "表单包含国家\/地区选择下拉列表和语言选择下拉列表1233-由 pooja 更新",
        "France": "法国",
        "Germany": "德国",
        "Go": "去",
        "Hong Kong": "香港",
        "Hosted Licensing Dashboard": "托管许可仪表板",
        "If there are items in your cart they will be removed": "如果您的购物车中有物品，它们将被移除",
        "If there are items in your cart they will be removed.": "如果您的购物车中有商品，它们将被删除。",
        "Insight news": "Insight 消息",
        "Insight will be ending support for Internet Explorer 11 on Nov. 30, 2022. We recommend you open this website in a": "Insight 将于2022年11月30日终止对 Internet Explorer 11 的支持。我们建议您在登录我们的网站时使用",
        "Inventory reports": "库存报告",
        "Invoice history": "发票历史记录",
        "Invoices": "",
        "Ireland": "爱尔兰",
        "Italy": "意大利",
        "Login": "登录",
        "Login Error": "登录错误",
        "Logout": "登出",
        "Manage Cloud Portal": "管理云门户",
        "Manage cloud": "Manage cloud",
        "Manage standards": "管理标准",
        "My company": "我的公司",
        "My linked sites": "我的链接网站",
        "My requisition history": "我的请求历史记录",
        "My software license agreements": "我的软件许可协议",
        "Netherlands": "荷兰",
        "New Zealand": "新西兰",
        "No account selected": "未选择帐户",
        "No results found": "未找到结果",
        "Norway": "挪威",
        "Notifications": "通知",
        "Open account menu": "开设账户菜单",
        "Open search": "打开搜索",
        "Order tracking\/history": "订单跟踪\/历史记录",
        "Orders": "",
        "PCM is now a division of Insight.": "PCM is now a division of Insight.",
        "Personal product list": "个人产品列表",
        "Please update your bookmarks to": "Please update your bookmarks to",
        "Product center": "产品中心",
        "Product compare": "产品比较",
        "Quote history": "报价历史记录",
        "Quotes": "",
        "RMA request": "要求退回产品",
        "Recent searches": "",
        "Recommended products": "",
        "Reload page with new country and language settings": "使用新的国家和语言设置重新加载页面",
        "Remove": "移除",
        "Renewals & Warranty Manager": "Renewals & Warranty Manager",
        "Renewals & warranty manager": "续订和保修经理123",
        "Reporting management": "报告管理",
        "Requisition history": "我的申请历史纪录",
        "Return to Client Admin": "返回客户端管理页面",
        "Roles": "角色",
        "SEWP Contract": "SEWP 合同",
        "Saved Carts \/ Order Templates": "保存的购物车\/订单模板",
        "Saved carts \/ order templates": "已保存的购物车",
        "Search": "搜索",
        "Search Insight...": "",
        "Search all accounts": "搜索所有帐户",
        "Search for hardware, software, services and more…": "",
        "Search for hardware, software, solutions and more…": "",
        "Search for products, solutions and more...": "",
        "Search our knowledge base": "搜索我们的知识库",
        "Search suggestions": "搜索建议",
        "See all available accounts": "查看所有可用帐户",
        "Select a country": "选择一个国家\n",
        "Select a language": "选择语言",
        "Service Error": "服务错误",
        "Shipping, Billing and Payment options": "发货、开票和支付选项",
        "Shipping, billing and payment options": "",
        "Singapore": "新加坡",
        "Skip to content": "跳至内容",
        "Software summary reports": "软件总结报告",
        "Solutions & additional resources": "",
        "Spain": "西班牙",
        "Standard reports": "标准报告",
        "Submit feedback": "",
        "Sweden": "瑞典",
        "Switzerland": "瑞士",
        "Telephone number is": "电话号码是",
        "The service is not available at the moment. Please try later.": "该服务暂时不可用。请稍后再试。",
        "Tools": "工具",
        "Track an order": "跟踪订单",
        "United Kingdom": "联合王国",
        "United States": "美国",
        "User": "用户",
        "User Access": "用户访问",
        "User Accounts": "用户帐户",
        "User access": "",
        "User accounts": "",
        "User management": "用户管理",
        "User profile": "用户资料",
        "User subscriptions": "用户订阅",
        "We could not log you in to the Cloud Administration Portal. Please contact your account manager if this error persists.": "我们无法让您登录到云管理门户。如果此错误仍然存​​在，请联系您的客户经理。",
        "Web Group": "网络组",
        "Welcome to insight.com": "Welcome to insight.com",
        "What can we help you find?": "我们可以帮你找到什么？ ",
        "You are about to change your account": "您即将更改您的帐户",
        "You are about to change your sales agreement": "您即将更改销售协议",
        "You are about to change your web group": "你即将改变你的网络组",
        "You had items in your cart during a previous session. These items have been merged with your cart.": "在上一次用户会话中， 您的购物车中有物品。 这些商品已与您的购物车合并。 ",
        "You had items in your cart during a previous session. These items have been placed in your cart.": "在上一次用户会话中， 您的购物车中有物品。 这些物品已放入您的购物车。 ",
        "You may also notice changes to:": "您可能还注意到变化: ",
        "Your PCM client account has been migrated to Insight so that we can continue providing the IT solutions you depend on.": "Your PCM client account has been migrated to Insight so that we can continue providing the IT solutions you depend on.",
        "for faster access to your Insight account dashboard, a centralized hub for e-procurement, services and support.": "for faster access to your Insight account dashboard, a centralized hub for e-procurement, services and support.",
        "in": "",
        "licensingDesk": "",
        "new key_pooja": "",
        "new key_suresh": "",
        "supported browser": "推荐的浏览器"
    }
}